有冇人可以詳細教下點樣買熊證？

侵侵加關稅
有冇人可以詳細教下點樣買熊證？ 求敎

搵張A4紙上面寫住「入晒熊仔」然後拎去銀行櫃台比個靚女就得
唔好咁大聲因為D婆仔會搶住入市

戴口罩頭盔有加乘
財不可以露相